頭先CSL打黎Offer續約

尼個Plan第一次聽，話$136全包，全速10+5G(唔明白點解佢要甘講，直接講15G唔係一樣咩？)，1年約。冇其他咩大灣區乜乜乜乜。
唔知兒家外面做緊乜offer呢？

🤩3HK轉台/新號碼優惠🤩

🚀4G/4.5G全速任用數據🚀

🤑震撼優惠$xx🤑

歡迎查詢📲6274 8871

可以考慮呢個！